元朗有咩雞煲好食

我都想知全港有咩雞煲正
我食開傷心酸辣粉間雞煲

好唔好食?睇價錢好似幾貴

咖哩至尊好抵屌

天天雞煲既椰子雞

八味棧就經濟d
百斗記就貴d

係咪商中附近間八麵棧？
執左好耐了

好食 但覺得貴

大辣雞煲先正

鍋居～ 幾好食